coinbase，幣友們有無唸住過黎買股票

有諗過

生態多元化，對幣圈有利

Binance玩到有埋stock token，Tesla遲啲直頭可以7x24咁玩，點解仲要焗限一至五？

交易量 差價 費用 可信普及認可程度

冇

Crypto market仲講交易量不足？你係施永青黎ga？

一個efficient market就唔會有價差，就等於美股阿里同港股阿里一樣

費用更加唔使講，crypto少勁多濕鳩費用

最後一點，不如你了解咩係加密貨幣先

費用方面唔同意 因為gas fee太貴

7*24 散戶唔洗休息了

宜家用Crypto玩美股0佣金0 gas fee
訓左幾耐呀你

買正股賺得個叮屎咁多
得炒option同期貨先勉強跟到玩Crypto個升幅
Crypto比股易玩回報又高十幾倍

睇錢份上，好難叫炒開crypto 嘅人買股票
唔通真係賺夠喇，cash out玩啲垃圾咩

唔駛轉番錢走咩

其他唔講 今日轉錢走計緊7.95
冇手續費

又水人用大陸佬 exchange
FTX 早就有啦
未必跟足股價架，真係要買股票係用 FirstTrade/IB 啦

乜都唔喺大陸叫做大陸佬exchange
但叫人用一個攞喺香港既FTX

Firstrade都係台灣佬，背後係咪大陸你都唔知啦

Binance係最大虛擬貨幣交易所，FTX？what’s this?

唔去金鐘斬鳩Sam gor 已經好俾面

Binance 連自HQ係邊都唔敢講

FTX 民主黨人搵大陸佬走資D錢再捐去外國有咩問題
Office 又唔係咪得香港有，又唔係買左物業，中意走隨時走得

幣安成間大陸扮鬼佬
比美國傳媒發現係上海請人又話請人唔等於係辦公室
成班友靠幣安搵到錢就係咁水人用

仲叫人用 tokenize stock
tokenize stock 流通量細，價唔係一定跟足

Stock token都未上市，你又知流通量細，你又知價唔跟足？

你未來人黎？

都幾好笑
FTX做乜野都冇問題
幣安做一樣既野就好有問題
到底邊個強推緊FTX

我從來唔會話幣安冇問題，有得替代我都想轉
但推另一間結果有既問題完全一模一樣甚至仲衰，憑乜野推

我就唔建議人買tokenized stock既，邊間都好

係人都知係大陸做生意無可能同中共無關係，仲要做到咁大
我可以唔推用任何交易所，但都要keep住提醒下新人
預左有人唔中意，始終好多靠幣安搵食

舊聞

講轉番炒股仲on9

你支牛最快都要等半日先到帳
一通直頭要等1-2日
仲要係得星期一到五

Crypto c2c 賣出買入返銀行ac，10分鐘唔洗，7x24

連登仔: 我用支牛炒股正呀
Also連登仔: 屌你用幣安大陸野

分別係支牛大家都知係大陸野
幣安一有人話係大陸佬Exchange就有人走出黎J擊